cls!! 原來阿狗已經4個月不敗!!!

連利狗都收咗皮
只有我阿繼續不敗
反達黨重有咩好講

如果下季一開季未踢又要腰斬
再拎多個冠軍tim
利記未踢完都拎得阿狗一樣得

跨季不敗
諗起都扯扯地

我地連登仔出世到而家英超不敗